# Тезисы и доклады на конференциях #

## ns-2014 ##
Научная сессия МИФИ 2014
III конференция «Методы математической физики и математическое моделирование физических процессов»
http://nsmephi.alexray.ru/

